[switch]皮你老母臭閪卡丘

之前改名講到又抵制又罷玩又乜又物
衣家出咗新game就個撚個買曬寶可夢中文版
伊布皮卡丘皮你老母

理佢係唔係官方啫
由細聽到大嘛

嗰時轉多啦a夢幾多人屌呀🚬
同埋多啦a夢最多轉咗4個人個名啫
但依加係全個寵物小精靈啲名轉曬

就係唔撚想無人嘈嘛

叮噹同多拉A夢係作者遺願
同依家好唔同喎

你抵制就要跟你抵制

第日你絕食我又要跟呀？

公司希望統一譯名又唔比咩

話鳩知佢啦，咁多年都係玩英文

不嬲都叫開皮卡超
Skr skr

玩得都係支那人
返大陸捉寶可夢啦垃圾

統一埋全球語言丫笨

連登仔已選擇皮卡丘

幾年後啲00後讀蝗語皮卡丘不知讀得幾順

貔貅我就識，開埋光丫笨

譯皮卡丘係因為個版本係中文版唔係香港版姐
他朝有日香港人撐得起個market 有profit咪有人譯香港版囉

根本個寶可夢係好撚難聽既叫法.....

樓主平行世界? 不嬲個陣帶頭扇風點火得幾個人 你唔係信晒嗰d附和求其講句罷買嗰d人呀嘛

去錯世界線，屌

同港豬講骨氣，係咪傻撚左
出街睇下放工時間條隊排出商場
利申，邊屌邊玩

唔鋸咪玩日文囉

其實中文版要同時大陸 香港 同台灣
你想佢點譯？分開3隻版本？
寶可夢唔係話譯得好，但佢係音譯
已經無用神寶貝 口袋怪獸果類翻譯
算係 權衡各方利益

唔好以為個世界圍住你黎轉先得架

預咗俾人負評，不過設身處地你係任天堂會做
用晒港譯，唔理台灣大陸？

bandai
高達咪又係3個中文版

bandai係懶得去自己譯就真
但近年開始新野已經盡量統一譯名
你睇下rider同戰隊
香港已經唔再搞乜王，乜騎
用返官方英文名

而且多拉A夢真係似doraemon呀嘛
皮卡丘邊撚度似pikachiu

殘障話讀係皮卡丘
任天堂不男嬲親共

任天堂親共笑撚左
親共就唔會比人屌少中文game啦

Trash switch

睇你講野咁柒一睇就知00後...

我就玩英文既
你班垃圾唔識睇就收皮咪撚玩啦

買日版

買日版是基本吧

其實真係唔好搞咁多野啦

任天堂為左大家有game玩, 已經好忙
仲成日搞港獨

老任做義工？

點睇都係打個和啦

btw屌完咪又係買

樓主十足跟唔到時代轉變個班廢老
個名岩聽咪吹兩句 唔岩聽咪離開
係要迫人認同 咩年代呀又話自由 自己又要迫人認同
人地聽得明咪得羅
你姓名都唔會得中名啦 官方統稱咗又話呢樣唔岩個樣唔岩 唔鐘意咪用返自己喜歡叫法 講到好似你開研發隻game俾人拎咗版權咁

顯示卡 = 比卡超
顯卡 = 皮比丘

任豚已經妥協左
基本上唔會開POST屌
開得POST屌既 d精靈叫咩名改咩都好 本身都唔會買

垃圾

人地用普通話譯音係照顧緊十幾億中台既人
你果700萬人wfc
有時反還反唔該用下腦先

點會唔係官方，當年快樂龍定coco送嗰啲印刷品已經係固定好晒譯名，我仲記得有張151隻嘅poster
全部有寫nintendo授權

好啦，當你話出版社自己譯唔算數
但pokemon係少數漫畫/印刷品同tvb動畫統一譯名
反觀大把漫畫出版社同tvb譯名係唔統一
加上當時有啲咩背pkm名比賽之類，唔通又唔係官方？

結論點講都係nintendo根本就唔尊重香港市場
佢而家堆譯名主要都係用當年台譯
但港版譯名同台版譯名兩者歷史唔係爭好遠，幾乎係同期，佢就一嘢dum鳩晒佢

算唔算

咁照顧十幾億人
係咪所有國際商品都要用殘體包裝設計先開心

老實講，以前我都會咁諗，覺得香港市場唔夠大
但觀察耐咗就發覺台灣個市場唔係真係咁大
有時甚至唔夠香港咁有叫座力，如果你依人口比例去睇更甚

倒不如你話任記唔想煩，game中文版嘅嘢一向都係台灣做開
而國語=普通話=中文，統一全個大中華市場，任記又點會唔識揀

不過其實就好笨嘅，game入面佢剩係轉個譯名其他照用返台灣中文版根本唔難做到，成本唔會高，大統一上腦唔識轉彎，得失埋香港市場，雖然佢都睇死你香港人惡唔出樣

其實我覺得香港直接用英文名反而冇乜人嘈
但任記個腦實撚咗冇得好講

證明你真係無睇重新配音動畫
而家粵語配音，都係直接叫 "Pikachu"，唔叫「皮卡丘」
不過真係好撚on9